覺唔覺C朗去左祖記，失去左皇馬那種統治力

上年，c朗感覺上成日有波入，都會戴下帽。
可以掃下弱隊456。

但去到祖記成隊好似唔識入波咁。角球隱形。
贏波多數都係一球起兩球止。

星期六晚果場，冇錯，有3球，
但係對面射門次數同中龍次數，根本係好多次都威脅到祖記，祖記完全冇統治力。

要講團隊，我真係寧願要番希古恩戴巴拿。

世二C朗

唔覺
14場意甲入10球算少?
佢先第一年加盟

喺統領強姦犯？

強左就真
以前淨係禁區
而家全埸飛
傳球 創造機會都多左好多

祖記本身已經有入波既方程式
宜家多左c朗 只係張佢變成球隊一部分

相反 皇馬得佢識入波 係咁餵比佢
你睇下宜家皇馬無佢分別幾大就知

我覺得佢好似合群咗？

利申好少睇直播，太夜一早訓咗

喺監獄統領強姦犯？

上場對禁住viola 踢喎
Fio 威脅係有，ccc 係打得好
第一球如果冇佢走開拉空，B30唔會有位射
第二球唔係佢衝門引開df , 一早俾人解左空龍

有睇live 就知
今界好多場都係，做到真正數據反映唔到既影相
唔好淨係睇精華

星期六晚果場有睇

有c7 成隊波都唔同左，講堅
但 c7用落，明顯顯示到祖同鍠進攻質素差一級
默契唔講，出高波 = 垃圾 ，c7 仲未用頭入波
祖對 c7 唔住

話買奧燒餵波比佢啦

咁又唔係，蛆好多地面組織，短傳滲透，同埋好多進攻點

但蝗真係下下轟落去比c朗，頂唔到又斬過頂唔到又斬過咁，佢係蝗既機會多好多

同埋c朗係蝗做一哥，係蛆岩岩先到，其他老臣始終會有少少私心既

其賓上季皇馬都唔係好好多
全隊斬波最靚係C朗 其他人亂9咁黎

祖真係踢得有點冇譜

好多場佢一個引幾個對方球員，自己友多左空間走位，又多左交波

冇世一逗住，你想點踢？

俾文祖食住

賤種朗正垃圾
4射1中龍0入球,仲要賽後評分第2低,又要靠文仔羸波
聯賽射門已破百,但入好少波,正垃圾

#數據post目的係唔想班賤朗迷再呃人
#上述數據由今季第1場比賽開始計算
#上述數據根據 who scored + 7m 賽後數據 每場累積而來

賤種朗
聯賽: 103射10入球 (2球靠12碼) (0.97%)
歐聯: 21射1入球 1紅牌 (4.7%)
已射124球 得個11個入球 合共8.8%

美斯
聯賽: 56射9入球 (1球靠12碼) (16%)
歐聯: 18射6入球 0紅牌 (33.3333%)
74射入15球 合共20.2%

0.97%？
嘩，仲低過上年1.82%

話晒係皇馬做大佬，人地祖記自己都有大佬，唔交多啲助攻畀人食點埋堆

10/103=0.97%?

反到數都唔撚識計
10/103*100%=9.71%呀懵撚

上季初停賽+狀態唔好 C朗入唔到波淨係鳩射 皇馬咪提早聯賽收皮囉

之後就大家知咩事啦 王騎去到季中咁上下就收皮架喇